我有預感，過埋呢個禮拜會有好多人相信我個未來人報告。

我預感通常都好準。

報告完畢！

真架。

邊一份呀

1～7

有冇SUMMARY

我賭緊馬唔得閒住。

Wait you

利就係咪歐聯輸左？

我比較忙，有無其他巴打攪攪佢

廢j

我唔賭波架

我都唔賭

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

你唔賭問邊個win扥撚牙？

我想知唔得呀

ok, u win. 給你的。

柴搵你

五毛關愛鳩死老母，屌五毛關老母，大家排定隊啦，慢慢屌唔好急。

乜你重記得，但佢未黎到。